<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Agreement>
	<ShowAgreement>true</ShowAgreement>
	<Content>
											特定商取引に関する法律」に基づく表示 \n
		プレミアム・ゴールドインターネット取引（貴金属保証金取引）に際し、この書面を熟読し、内容をご理解・ご確認ください。\n
		\n
		Ⅰ．　販売価格（役務の対価）等 \n
		① 手数料          片道一律１枚あたり金：US6ドル　銀：US6ドル（税込） \n
		② 約定値段        米国ドル建てにて約定値段は、金現物市場（インター･バンク市場）レートを参考に当社が提示したレートになります。 \n
		売りレートと買いレートには差があります。 \n
		約定値は報告書に記載されています。 \n
		表示＝1トロイオンス当り金0.10ドル、銀0.01ドル刻み。\n
		取引単位　1枚当り　金10トロイオンス、銀500トロイオンス \n
		③ ｽﾜｯﾌﾟﾎﾟｲﾝﾄ       売りポジション　現在の金利情勢では、お客様受取りとなります。\n
		買いポジション　現在の金利情勢では、お客様支払いとなります。 \n
		スワップポイントは変動します。（表記は2007年10月1日以降） \n
		④ 取引保証金       1枚当り金：US300ドル、銀：US300ドル　但し、両建ての場合は１売買につきUS50ドルとなります。 \n
		（価格情勢等により変更する場合があります。） \n
		⑤ ロスカット       有効保証金が必要保証金の25％以下になった場合は自動清算となります。 \n
		\n
		Ⅱ．代金（対価）の支払い時期、方法 \n
		① 手数料          新規建ち玉及び決済時にそれぞれUS6ドルを、お預かり保証金から差し引きます。 \n
		② 保証金換算レート  取引保証金を円により入金又は出金する場合は銀行送金の確認が取れた日のドル為替レートでドル換算後、お預かり保証金に加減します。 \n
		換算するレートは当該送金日の日本時間10時頃発表される三菱東京UFJ銀行の外国為替相場でT.T.M（対顧客電信買い相場と売り相場の仲値）を基準とし、当社の定める売り・買いレートにて換算します。 \n
		③ ｽﾜｯﾌﾟﾎﾟｲﾝﾄ      スワップポイントが発生すると、その都度お預かり保証金に加減します。 \n
		④ 取引保証金      新規の買付又は売付注文を出すときは、予め必要な額以上の取引保証金をお預けください。 \n
		⑤ 保証金の返還    必要保証金を除いた余剰保証金については、ご請求のあった日から4営業日以内に返還します。 \n
		⑥ 入出金方法      原則として銀行振込のみ。振込みに要する費用は、お客様から当社に振込まれる時はお客様が、当社がお客様に振込む時は当社が負担します。 \n
		\n
		Ⅲ．　商品の引渡時期（権利の移転時期、役務の提供時期） \n
		① 金現物受渡      本取引は、差金決済のみとし金現物の受渡しは行ないません。 \n
		② 決済時期        決済するまで自動ロールオーバーするため、決済期限はありません。 \n
		③ 取引時間        日本時間午前9時～翌朝3時30分(米国夏時間帯) \n
		日本時間午前9時～翌朝4時30分(米国冬時間帯) \n
		（土、日、祝日及び当社が定める休日を除く） \n
		\n
		Ⅳ．商品の引渡し（権利の移転）後におけるその取引の（返還）について特約に関する事項 \n
		インターネットによる取引（通信販売）のため、いわゆる訪問販売等に適用されるクーリング・オフの特約がない取引。 \n
		\n
		Ⅴ．　事業者の名称、住所、電話番号、代表者の氏名 \n
		① 事業者の名称     株式会社カルジャパン・プレミアム \n
		② 住所            東京都新宿区西新宿3―7―1新宿パークタワーN30階 \n
		③ 電話            ０３－５３２６－３０５３ \n
		④ 代表者氏名       タム　チョウイツ \n
		\n
		Ⅵ．通信販売（インターネット取引）に関する業務の責任者の氏名　\n
		\n
		加藤　諸 \n　
		\n
		Ⅶ．申込みの有効期限など\n
		注文の種類により通常の取引時間内であれば、３種類の注文が可能。\n
		①　成り行き注文　　取引時間内で現在取引している価格で随時注文。\n
		②　デイオーダー　　指値注文を発注した時点から、その日の終了時まで有効。\n
		③　G T F　　　　　指値注文を発注した時点から、その週の終了時まで有効。\n
		\n
		Ⅷ．販売価格、送料等以外に購入者（契約者）が負担すべき金額がある時は、その内容および額 \n
		プレミアム・ゴールド取引（貴金属保証金取引）では、成立したポジションによっては、支払いのスワップポイントが発生する。 \n
		実際の支払い額は、インターネット取引システム内で表示される。 \n
		\n
		Ⅸ．商品に隠れた瑕疵がある場合、販売業者の責任についての内容 \n
		　　次に掲げる損害については、株式会社カルプレミアム・ジャパンは免責されることします。 \n
		\n
		①	コンピュータのハードウェアやソフトウェアの故障、誤作動、株式会社カルプレミアム・ジャパンのコンピュータ・システム・ソフトウェアの故障、誤作動（同社の故意または重大過失に起因するものを除く。）等、\n
		取引に関係するコンピュータのハードウェア、ソフトウェア、システムおよびオンラインの故障や誤作動により生じた損害。 \n
		②　ユーザーID・パスワードを第三者に譲渡または貸与した場合、もしくはお客様の過失、盗難などによりその人物がユーザーID・パスワードを使用して行ったことにより生じた損害（ただし、盗難、紛失などの場合に所定の届出を提出後は除く）。 \n
		③　その他、プレミアム・ゴールドインターネット取引約諾書第24条に記されている免責事項に該当する場合。 \n
		\n
		Ⅹ．いわゆるソフトウェアに係る取引である場合には、そのソフトウェアの動作環境 \n
		　　本取引には専用の取引ソフトを用います。お客様は取引にあたり、次の環境が必要になります。 \n
		①インターネット接続　②利用可能な電子メールアドレス　③Windows2000以降のWindowsOS　④Javaのインストール \n
		\n
		ⅩⅠ．商品の販売数量の制限など、特別な販売条件（役務提供条件）があるときは、その内容 \n
		　　 事前に預け入れた保証金の範囲内であれば注文が可能 \n
		\n
		ⅩⅡ．請求によりカタログなどを別途送付する場合は、それが有料であるときは、その金額 \n
		　　　インターネット取引に関するパンフレット等は、原則として無料送付 \n
		\n
		ⅩⅢ．電子メールよる商業広告を送る場合には、事業者の電子メールアドレス \n
		　　　info@cal-japan.co.jp \n
		\n
		ⅩⅣ．相手の承諾等なく電子メールによる商業広告を送る場合 \n
		弊社より相手の承諾等なく電子メールによる商業広告を送る場合にはそのメールの件名欄の冒頭に \n
		「未承諾広告※」という表示を付ける。
	</Content>
</Agreement>